作咗首gay佬詩

《家雄》 毒熊
十指緊扣，情心兩意。
許下承諾，再做情人。
今生之緣，三生有幸。
永不磨滅，永不忘記。
情義兩難，遠奔高飛。
世外桃源，唯兄同享。
鳥語花香，品酒談常。
白頭到老，攜手享安。
慶兄之存，慶兄之現。
今生之福，望兄銘記。
當天承諾，鐵記於心。
回首昔日，身戰累累。
今朝他日，兩老並存。
與世獨立，斷金取兄。
下世之緣，情比金堅。
合十雙手，衷心禱告。
吾與兄情，浪濤不息。

3/10

On9